一到夏天屋企牆身天花就有好多蟲仔。。

屌 到底係點出黎 晚晚都勁撚多 禁極都仲有
有冇人都係咁

好撚灰啊 有冇人試過

你屋企冇開冷氣？ d 牆有d 發霉wor

Google下“卜泥”

即刻望下自己個天花板有冇

卜泥，太濕發霉就一定有。越禁死就越多，d蟲屍味會引同伴黎

建議你搵d去霉既抹牆，再唔係就成幅油過

有開 唔知係咪夜晚開 朝早熄 搞到朝早好濕

抽濕

漂白水抹

熄冷氣唔好即刻開門窗

要等到無溫差先

唔該曬咁多位巴打
岩岩睇post之前先禁死左一堆 屌..